女仔肯AA,唔洗男仔送佢返屋企,肯為男方著想,會唔會扣分??

老老實實，做女仔肯為男仔著想
-食飯AA制
-唔洗男仔送佢返屋企驚佢累
-會煮野食比男友
-肯幫男仔含撚
會唔會扣分??
女仔為男仔著想 等於 落男仔面， 等於串緊個男仔係廢人?
呢d 是否唔係好女仔?狗也不屌?? 係仆街婆?

男仔應該要包哂女仔所有洗費，管接管送
咁先顯得男仔大方英勇有風度有承擔力係雄性領袖

你條女比個高質有錢仔搶走左？

點解咁講?

我咁撚大方英勇有風度有承擔力係雄性領袖，點可能比高質有錢錢搶

扣條毛
呢D女高汁到爆

睇到你上個post講啲嘢就知你係 典型孤寒小氣窮人又要拍拖攞苦黎辛個種人 自己做唔到好榜樣仲要笑鳩人大方=白痴

呢啲基本野
成日爭取男女平等 就係呢啲
女權撚有著數就話岩 冇就話不平等

等我扣佢50分

秒

成個東南亞
日本韓國台灣全部都係女
係香港做正常野就高汁
香港男人慘到

我會首先扣佢10分再加翻110分

咁唔洗要男朋友啦

點會白痴直頭係大愛

唔好話智者我唔提醒你
冇錢唔好學人拍拖

你自己做唔到係到笑人做到真係好奇怪
你覺得你委屈辛苦可以唔拍拖
畢竟冇人攞住支槍逼你拍拖
再講有女肯受你溝先算啦

岩，做男朋友緊係要做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由雙方付出互相愛護 變成 男方單向付出
先至係王道

男性地位先會上升

好心搵下鬼王學嘢啦
成堆廢柴beta 男

巴打諗嘢唔洗咁極端

我冇笑人，直頭支持人咁做
做男人係要包哂所有女仔洗費架啦

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由雙方付出互相愛護 變成 男方單向付出
先至係王道

男性地位先會上升

我都係包哂d女洗費，所以依家食女當食生菜

應該係條女比個有錢佬勾走左 上黎訴苦
怨氣重到
Btw拍拖又唔係必需品 唔鍾意可以唔拍 冇人逼 條路自己揀既姐

對個前道就係咁，但係我飛咗佢..

直返生
錢flow溝女真係唔掂
比你用錢溝到女，仲條女係鐘意你d錢多過你個人
第日出現一個比你更有錢既男人咪又係會比人搶走

周街問人攞電話跟蹤人
俾人拉 影大頭果個？

食飯如果100左右我請，其餘AA，大時大節佢請，around 300左右
出街一定唔會要佢送，車站都唔使，我送佢去車站+望住佢上車先走
會煮/整甜品俾佢食
會主動含+玩刺激野

我係咪好女朋友？

肥婆扣一萬分

會 無付出就唔會點重視 當你得來輕易 好快搵第二個 男人就係咁

係基本 唔係特別好
係其他女人太西

香港男人都係冇撚用
睇下韓國啲oppa大大力一巴車埋去啲女人度
睇下啲大陸仔一腳一腳伸埋去啲女個肚度
俄仔直頭日日飲酒打老婆
香港男仔？？鬧下條女都唔敢
唔怪得香港男仔去到邊個國家都俾人話gentlemen

女仔肯

咁委屈你，都係唔好了

其實我成個post都係度扮緊#2呢條友
包哂女仔日常洗費
做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由雙方付出互相愛護 變成 男方單向付出

女人太西唔怪得佢地
都係有d男人做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由雙方付出互相愛護 變成 男方單向付出
好似#2呢條友咁

叫呢條友跟鬼王拜師

女人拜金其實唔關女人事

都係靠呢d男人做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由雙方付出互相愛護 變成 男方單向付出

404 not found

男人有能力既梗想養埋女朋友/老婆
唔洗佢出黎做野咁辛苦
你情我願咁包日常洗費冇問題嫁
但唔係老鳳

但問題係香港地男女大家搵得差唔多
有時女仔仲搵得多啲
咁一人一半/女仔俾多啲都冇咩所謂
最緊要大家開心

Btw巴打好心唔好咁偏激

暴力係犯法

同埋港女搵到錢 係平起平坐嫁喎

咁我又認同
養埋女朋友/老婆 唔洗佢地出黎做冇問題
但真係唔係老奉
仲要講到男方要付女方全費講到係一個好男士標準咁

搞到依家
肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒

好多時只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

仲話唔出全費等於斤斤計較窮人
佢咁樣真係開地圖砲得罪哂中產或以下既男仔

再咁搞法女仔條尺只會愈來愈高
所以造就咁多拜金女

日本韓國台灣 人哋入職同埋升職都係男人優先
因為女人主要照顧家庭 男人先係主力搵錢
依家工作咁平等俾機會你地
女人升職快過男人 跟住就話啲男人窮 ？

全靠#2呢條友lor
其實我成個post都係度扮緊#2條巴打代佢發言
包哂女仔日常洗費
做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到依家
肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒

好多時只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由雙方付出互相愛護 變成 男方單向付出

我就曲既
冇錢唔好學人拍拖就#2呢條友講

好同意樓主
認同男女拍拖係應該大家付出
點解一定要餐餐男仔請
係呀 一百幾十真係唔多
但對學生嚟講 餐餐一百幾十加埋就好多啦
女仔如果真係鐘意條仔 都會錫住佢銀包唔捨得餐餐要佢俾

利申女

壞女人先溝到仔
自己參詳下

好女仔

各憑本事 唔好講到好似係你讓個機會出嚟咁

對自己條女好叫有問題
邊條女比你溝到就慘
一蚊一毫計到盡 要搵本數簿寫低方便追債

感情係冇公平呢樣嘢
唔通要計住邊個付出幾多 我就付出幾多？（唔只係講錢呢方面）
根本係你無病呻吟 未拍拖就驚女人會點要求你 嫌你唔夠好 當你真心鍾意佢自然肯為佢付出 唔通我要計較條女比我屌幾多次 我就洗幾多錢係佢身上咁咩
未拍拖就屌定男女唔平等先
怨氣重到
其實你可以唔拍拖 又冇人逼你 冇女人係老馮為左迎合你而去經營一段”公平”既關係
你真係溝到女先算啦
不過如果我係女人 點都揀個有錢大方既對象
連登仔自己開口埋口都話想搵富婆包養 嫌棄月入兩萬既公屋妹啦
男人拜金就冇問題 女人對物質有要求就叫臭雞
雙重標準

垃撚圾，你呀

吓 平等機會=睇實力
咁如果事實係我搵2-3萬
男人搵得1萬幾 話窮都唔俾？？？

因為好多仔放低身段咁溝女神

咁咪搵啲肯AA既正常女

本你老母西 係地外國直頭好小機會俾女性

應該即刻扣佢50分